進場著黑衫或黑褸，退場著裇衫

見到絲打著黑底衫

我諗到一個方法更難捉

而家天氣涼左 未進場前著黑底衫 外面再著件恤衫

進場除左恤衫 退場著返

好處：

1.恤衫斯文，隱藏性強

2.恤衫開胸容易著同除，咁咁易走光

3.輕身容易收藏

恤衫可考慮u記oxford shirt

示意圖

恤衫似返工 行街

記者影到更似普通打工仔

如果警狗鳩恤衫友更會得罪更多中產，返工友！

推一推

又唔好咁明顯

幫手推

要普返深色 唔係會見到你底衫

但係班popo色盲 見到似黑色都鳩拉

入場黑風褸最方便，裡面乜撚都得

對，深色，厚身較好

都得，不過退場著恤衫隱藏性更大

而家推廣緊入面著七彩街坊衫，上場就加件黑色風褸，退場就除褸

返工 不嬲著兩件底衫 黑色大一個碼 著喺面 入面fit size 任何色都得

你無見過popo拉起面衫搜身？

唔會太熱 夏天都著得

仲執著緊著咩衫 以家咩色衫都拉啦
後生就會拉 理得你著到五顏六色
都成5個月 仲執著d無謂野

恤衫防止popo check你先

增加佢地捉人成本！

恤衫當外套又得

次次一條友行過成埋防暴前面扮乖乖小綿花都比班狗無視

佢地捉人有咩成本？有無睇到琴日點捉人？
成車後生既直接帶返狗屋
興其諗著咩衫 不如全民full gear仲好啦

我夠知啦，但恤衫可以加強偽裝，退場時冇咁易俾狗逗，冇人叫你換完恤衫仲去屌狗

推

係架。

就算夏天男都可以著短袖恤衫喺外面，
入面著黑T